好想攞條皮帶肋死我細佬

比佢感受下係屋企抖唔到氣既滋味

煙剷仆街死

不安

趕佢入廁所食啦

連D毛巾都一陣味 抹面果陣 嘩

叫過老母同佢講叫佢去後樓梯食 幾次都無用
岩岩終於忍唔住到我同佢講
佢隔左陣 都係要點埋淨底果半枝食

再有下次我殺左佢

後樓梯呢

自撚私

搬出去啦死煙剷

😊👍🏻

支持樓主